Установка:

1. Разархивируем файлы
2. Импортируем дамп БД /install.sql
3. Правим /protected/config/db.php настройки соединения с БД
4. Устанавливаем права на запись вебсервером. Директории:
	assets/
5. Заходим на /index.php, вводим данные авторизации:
	admin@admin -- права администратора
	webmaster@webmaster -- права вебмастера
Администратору доступны все действия.
Вебмастер может только добавлять запросы.
6. Если нужно редактируем данные пользователей
7. Добавляем запросы и сайты
8. Ставим на крон каждые 10 минут '/protected/yii cron'


